Virtual Youtubers討論區（118）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

支共木口

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既個人勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

比人出埋po頭先

【担当キャラクターが収益化した場合の、採用させて頂いた方（中の人）への収益還元
率】
・youtubeチャンネルの広告収益 → 振込額の１００％
・youtubeメンバーシップ 収益 → 振込額の１００％
・ボイス、グッズの販売収益 → 販売サイト様の手数料と費用を引いた額の
７０％
・企業様からのお仕事があった場合 → 企業様の報酬から費用を引いた額の７０％
・ボイス、グッズ、企業様案件の還元率は、youtube登録者数に応じて最大９０％までu
p
・youtubeチャンネル登録者数１万人達成で８０％、３万人達成で９０％
・youtubeのスーパーチャット機能、それに類似するツールやシステムの使用は
禁止させて頂きます。
・基本給はありません。完全歩合制となります。

就咁睇都幾良心下
抽得唔多
仲幫個V搵有名畫師畫皮

【担当キャラクターが収益化した場合の、採用させて頂いた方（中の人）への収益還元
率】
・youtubeチャンネルの広告収益 → 振込額の１００％
・youtubeメンバーシップ 収益 → 振込額の１００％
・ボイス、グッズの販売収益 → 販売サイト様の手数料と費用を引いた額の
７０％
・企業様からのお仕事があった場合 → 企業様の報酬から費用を引いた額の７０％
・ボイス、グッズ、企業様案件の還元率は、youtube登録者数に応じて最大９０％までu
p
・youtubeチャンネル登録者数１万人達成で８０％、３万人達成で９０％
・youtubeのスーパーチャット機能、それに類似するツールやシステムの使用は
禁止させて頂きます。
・基本給はありません。完全歩合制となります。

好似都幾良心?

原來爆左po

等左一陣無人開，我先開

當初GuildCQ徵人時的募集條件
重點：訂閱7萬人會3D化，10萬人會製作原創曲
================================
【応募要項】
・女性
・１８歳以上
・経験不問
・ゲーム、おしゃべり、配信が大好きな方
・趣味として配信活動を始めてみたい方
・視聴者の皆さんと楽しい配信を作っていきたい方
・配信方法、動画制作、サムネイル作りを勉強できる方
・１回１時間ほどの配信を週２回以上できる方
・数年間、継続的に活動できる方
・運営と連絡がきちんとできる方
・運営との約束を守っていただける方
・社会人の場合、収益化した場合を考え副業可能な方
もしくは、お勤め先から副業の許可が取れる方。
・未成年の場合、保護者の同意を受け、時間などのルールを守り活動が続けられる方
・活動を続けられる配信環境をお持ちの方、もしくは配信環境を準備できる方
（機材、ネット環境、周囲の方の理解など）

【募集期間】
・６月１日～６月３０日

【審査期間】
・７月１日～７月３０日
ご応募頂いた方の中から審査を通過された方へ
より詳細な内容を７月中にご連絡させて頂きます。
結果発表は２名のデビューをもって行わせて頂きます。
早ければ８月中のデビューとなります。

【活動内容】
・２Ｄモデルキャラクターを使用してVtuberとして配信活動を行っていただきます。
・空き時間を使って、ご自宅からyoutube配信を行って頂く事が主な活動になります。
・１回１時間の配信を、週２回を目安に行っていただきます。
・月１回、販売用ボイスの収録、提出を行っていただきます。
・配信開始のツイートを行って頂きます。
・前もって予定が立てられる時は、SNSで事前に放送予定を告知して頂きます。
・コロナウイルスの影響を考え、現時点ではただし、ご自宅から配信を行って頂く以外
の活動は
考えておりません。
・運営側から「こんな配信をしてみませんか？」と企画など提案させていただく
場合もありますが、基本的には好きな内容の配信を続けて頂ければと思っています。

【担当キャラクターが収益化した場合の、採用させて頂いた方（中の人）への収益還元
率】
・youtubeチャンネルの広告収益 → 振込額の１００％
・youtubeメンバーシップ 収益 → 振込額の１００％
・ボイス、グッズの販売収益 → 販売サイト様の手数料と費用を引いた額の
７０％
・企業様からのお仕事があった場合 → 企業様の報酬から費用を引いた額の７０％
・ボイス、グッズ、企業様案件の還元率は、youtube登録者数に応じて最大９０％までu
p
・youtubeチャンネル登録者数１万人達成で８０％、３万人達成で９０％
・youtubeのスーパーチャット機能、それに類似するツールやシステムの使用は
禁止させて頂きます。
・基本給はありません。完全歩合制となります。

【サポート】
・すでに配信環境がそろっている方を優先させて頂く場合がありますが、
採用させて頂いた場合に、配信に必要なパソコンなどの機材がない場合は
サポートさせて頂きます。
・２Dキャラクターモデルの貸し出し
・グッズの売上げが好調な方には、定期的に歌ってみた動画の制作を行わせて頂きます
。
・チャンネル登録者７万人達成で３Dモデル制作、１０万人達成でオリジナル曲制作

【注意事項など】
・キャラクターの著作権の譲渡はいたしません。
・ご本人様以外の方の応募はご遠慮ください。
・センシティブな内容の話題をする方は応募をご遠慮ください。
・個人勢が商業目的として活動して行くのはとても厳しい世界だと思っています。
ですので、大好きな事だからやってみたい！大好きな事だから続けられる。
そんな気持ちで応募してくださる方をお待ちしています。

【応募される方へ】
個人勢Vtuber運営グループ『GuildCQ』では、ゲームや配信、おしゃべりが大好きなギ
ルド員さんを募集しています。入団希望の方は、ギルドマスターから入団許可がでるよ
うに、あなたの事を教えてください。

見咁耐冇人開
又怕撞車

LMある

係好良心
但無得SC

唔該巴打

頭先老師贏果場
贏完之後發出既笑聲真係好正

佢應該點都冇得開 咁多版權

係我嘅錯，下不違例

好多都比100%個V

老師 有能

貓慘，明明估中左

我一開個Post就最少30個負皮

開始收到負皮未

頭先貓又比組長殺 貓懷疑係咪之前係組長屋企整ナン個陣激嬲咗佢

間公司話支持佢地(V)就點多D廣告,做會員同買聲

原來個社團係真架

多數決暴力搞到自由的貓都要跟人行

得罪mc冇前途

GuildCQ 之前唔係有人話係同人社團咩？

以後唔開ADBLOCK了

出到名果陣接到業配 果舊錢唔會細

又鞭

講起業配 想食日清隻木口咖哩

好喇
我已經完全唔識分tama係乜野勢

我就奇怪2個靚妹點會搵到人畫皮同搞咁多野

D人話好難食

我發現你係咁狙擊我

喺連登嗰度我講一句你屹一句你自己睇返呀你好針對性啄住我嫁我希望你收斂下我係管理員嚟嫁

野良猫好慘

搞手只求打個和
點知執到寶

我聽過呢段錄音
好撚好笑

仲以為係2人社團

星期四應該有得同tama拖手仔掛

LM

咖哩味應該難食極有個譜最多用愛彌補

已經有歌del左其實真係要開都唔係問題

把聲好啱訓教聽

nene唱到咁高音

Haachama有份整會考慮下

不過，咁玩真係無癮

開始擔心GuildCQ抽成咁少會執笠

點解輸左唔係剩返3個人咩

yes

呢個要食落口真係要有愛先得

腳臭味

睇班V玩MC，搞到想買黎玩

3個人 有一個殺手 先殺一個平民 2個人多數決唔成立 所以最後殺手可以殺埋最後一個 好似係

自己一個人玩好快悶

真係愛的話係唔會介意食屎

要多人玩先好玩

可以上網搵下人地D SER入去玩既，但應該買左都要自己玩一排先，真新手

今日做乜咁多歌枠

狼同人一樣人數 狼就贏

即係GCQ主要做乜，經理要做嘅野？

我睇錯
郡道係平民

你要有人陪你玩先好玩

係時侯簽新約 開b限

19號回來玩

咁樣先正

最基本又咪挖礦,整農場,養動物

【注意事項など】
・キャラクターの著作権の譲渡はいたしません。
・ご本人様以外の方の応募はご遠慮ください。
・センシティブな内容の話題をする方は応募をご遠慮ください。
・個人勢が商業目的として活動して行くのはとても厳しい世界だと思っています。
ですので、大好きな事だからやってみたい！大好きな事だから続けられる。
そんな気持ちで応募してくださる方をお待ちしています。

【応募される方へ】
個人勢Vtuber運営グループ『GuildCQ』では、ゲームや配信、おしゃべりが大好きなギ
ルド員さんを募集しています。入団希望の方は、ギルドマスターから入団許可がでるよ
うに、あなたの事を教えてください。">[/quote]
18歲以上 咁咪姐係唔係JK

開個連v ser囉

nene爐心融解都敢唱

野良猫被迫跟隊

用泥整個空心四方體當屋企

依種算係社團勢,背後可能係小社團himehine咁

【サポート】
・すでに配信環境がそろっている方を優先させて頂く場合がありますが、
採用させて頂いた場合に、配信に必要なパソコンなどの機材がない場合は
サポートさせて頂きます。
・２Dキャラクターモデルの貸し出し
・グッズの売上げが好調な方には、定期的に歌ってみた動画の制作を行わせて頂きます
。
・チャンネル登録者７万人達成で３Dモデル制作、１０万人達成でオリジナル曲制作

lm

傾工商,合作,出歌,出3D,宣傳(B站果個應該真係佢,繁中黎)

睇人玩都冇時間仲要自己玩

食過 正常咖哩飯 味道OK
個份量大 都算幾飽肚

比我入去HOLOSER玩得唔得

CN 歡迎你

炸撚鳩yadog

・チャンネル登録者７万人達成で３Dモデル制作、１０万人達成でオリジナル曲制作
・チャンネル登録者７万人達成で３Dモデル制作、１０万人達成でオリジナル曲制作
・チャンネル登録者７万人達成で３Dモデル制作、１０万人達成でオリジナル曲制作

回家了?

真係幾勁

不了
冇睇開CN，冇親切感

上一個叫人 click多d廣告既youtuber已經收皮

睇下R唔R到TAMA,YUNA入黎玩

我從來無離開過

直接住洞啦

就算R到，都大把人想搶佢地

之前有人同haachama提過下搞listener server，haachama話會問下。
不過之前就出事，可能無望喇。

有心

聽左犬山兩首
頂唔順關左
唔好聽同埋佢支咪好爛

發展左就唔會走啦

搞手只求打個和

跟住有台仔見到呢個post 用人海戰術搶先連登仔一步 又要葡萄了

我估照依家進度唔使2個月就有得3D

木口新人乜都唔洗做就10萬
呀女打生打死得2萬幾

YU....NA....

我記得有間公司既V叫人唔好click負皮之後

應該都冇望

想聽 淨係睇個d人改gif

苔姨好橙

箱推魔法已經對我無效

唔係70萬咩

佢個FD 20個月都唔知得唔得

畫到越嚟越慘

其實一個月2萬幾都好誇張

起小熊維尼

尊嚴地生活

大你 一個月70萬

鯊皇應該都前無古人後無來者

整塊牌寫住TW NO.1 睇下邊個中伏

無Save低

條友跟來係到燈

係，間中見有啲V玩兩年都無10k

・未成年の場合、保護者の同意を受け、時間などのルールを守り活動が続けられる方

其實我無記過人名會唔會純粹係你講太多野可以比人bin

又咁夜開台

https://www.youtube.com/watch?v=Px0iK9nLOo0

第1條就係

係78萬
仲有兩日

被holo搞到數字麻痹唒

你玩哂啦

香港勢力一啲都唔弱繼續推tama

成堆扮Pika笑

首先，

2020/10/14 21:00

我是個心豚 而且我有外國護照

第二條笑到我抽住抽住

如果跟住而家個走勢
a會拎HOLO第一個金盾

獨佔成個鬼佬市場點鬥

唔回家可以聽邊個

狗依家一日加幾多>?

Miss左tama...

又係你miss

想R Aloe入黎玩了

不完美但可以接受聽佢唱歌幾舒服

咁你開左ser先 可能之後佢真係入呢

早兩日要返工 今日就訓著左

同佢男友一齊入黎玩

A

TAMA老母

咁係咪即係連v老婆

火雞同NENE撞歌?

係 同時唱緊connect

火雞慢NENE5秒左右

nene喺到打call

はる雪唔係老豆咩

貓都幾勁，起碼估中八成

connected

韓文病嬌台詞 好想入珊瑚會員

老豆只可以係我

咁都撞

正 想俾tama鬧

TAMA未鬧過人
幾好EQ下

我今日聽既歌回個個都有唱空色

即係你無聽Tama

擇名

有聽咪屈
見唔到我比人負評咩

咁搞法

A鯊隨時會病

佢好似未有得入會

火雞都唔家?

由我來擋住！

最後又玩自己個胸

原來呢隻game而家咁cls

下一個受保護目標 A

我又黎自我宣傳啦

各位巴打小弟整左個網可以拎黎整playlist黎播youtube片
個網係用youtube既embed功能黎去做"clip"既效果 所以有d片如果disable左embed既話就用唔到 (例如たま d片)

今日更新左 當整完個playlist之後可以揀generate黎gen條key出黎 之後可以直接用條key黎用你個playlist
不過整完條playlist我建議export落黎會保險d

我黎緊會慢慢update hololive既歌list先
---
又爆左個post 我返去追post先

HOME

吓，船長

野良猫連勝兩場好感動

今晚博士又係播片

鬼佬 VTUBER係咪得HOLO EN?
所以升得咁快?

估唔到本人喺度

應該有問過佢既

多左人研發到玩法

among us?

唔係火雞唱歌咩

火雞唱歌

係 得琥珀開左 所以仲等緊
頭先個韓文病嬌台詞咁啱個台詞背景講到會限放送 yuya譯完俾珊瑚讀
但係珊瑚未開會員
(好多抖M向台詞)

印尼印度嗰班計唔計

人數上咗19K

仲有pikamee都升得幾勁

nene好似唱得穩定咗好多

印尼印度個幾位，訂閱數都幾低...係咪COVER冇做宣傳...

華生真係好似由頭睇到尾，每首都見到佢

地區走得太前

睇嚟會同en玩

A
me

希望可以mix埋一齊玩。
Moona都有入jp ser，好想睇佢地成班一齊玩

打贏赤鬼

Korone完全唔洗hide chatroom

麵包狗回歸

犬山唱自己首歌都唱到走晒音都唔簡單

冇hide過

HOLO專心打好鬼佬歐美市場好過啦
掛住奶 奶完又唔會易左揾錢

唔記得姐

佢根本就唔撚理COVER
自由汪

無傷過赤鬼

代打?

睇完among us差唔多時間

咩牙返實家4日 有時間補下彩虹clip了

火雞同鯊魚就好似ユナ同たま

點撚玩，成個天都係怪

たま唔毒喎 好似係

因為上個live個neta定？

冇傳心師唔知

冇睇holo一排成日睇佢
有教點玩(只限佢)

訂閱數

返嚟應該又有話題講

Korone不嬲都係自己人

肯定係驚左伊斯蘭教

12.5倍 vs 2.6倍

未計排第2嘅死神都係4X萬
都同鯊魚差成倍

深夜彈唱

Star

一姐的權力就係咁勁

夜に駆ける

一姐係FPK啊

fpk:

世界大戰抹黑宇宙了

Korone: 交抵手指先好講嘢

發覺yuya呢條友同邊個都可以てぇてぇ

唱咁新既歌

聽緊ころね，我耳仔戀愛了

咁夜開
no archive 聽呢邊先

一開波就白日

咁勁

好正

fly me to the moon

亂唱

葛葉

又想玩到朝早

喧嘩凸

呢到有好多HOLOLIVE既成員喔，快D過黎睇下。
下一秒。
呢到咩人都冇呀！(暗殺

郡道個皮真係好撚正 正裝 正月 呢套連身裙都j到出血

パトラ隻碟通常盤冇人買

呢到有Okayu, Korone, Mio, Subaru

食屎狗

食屎狗食屎狗食屎狗

呢個都真係好好笑，D精華仲KEY埋佢地個樣出黎，真係好好笑

一樣MC兔仔同露娜既人數差距真係悲傷

大家玩個方向完全唔同，而且露娜個邊需要具備特殊語言

整到個傳送門，兔仔開心到呢。

律可サリシノハラ

打咗陣機又一個post 有冇咩news ?

又唔出街 唔直播有咩做

呢首男聲有feel好多

開左3個鐘minecraft
俾著我一個鐘已經頭暈又頭痛

老實講起野3粒鐘好快過...

冇

兔仔今日中午播到依家冇乜點抖過

連登老豆心碎 好似係

一定有好多7頭打左yen

有英文字幕

一開始就係會員 冇呢d問題

正

お疲れ様

做左會員第一件事就係笑班柒頭

公主終於32萬

廢文一篇

個貼圖咁樣衰，入咗會都唔會用啦

睇錯32歲

玩MC有8千幾人好感動

acoustic版夜に駆ける都好正

公主20代

好7
唔會打同用

全力支持但係點解要同matsuri分居

火雞jm咸

原來尋日花譜場live , VALIS隊野有出場可能我咁岩走開睇唔到
估唔到原來有D關係

Lion

突襲唱返歌真係自由

不仲

matsuri好撚慘

免費仔時段最尾有出黎係後面跳舞

Minecraft真係好暈

haachama一定會順利返到來

依隊野又係好神秘,只係出歌
要上twitter先有平時既聲聽下,
有3D但係只會係某D大活動又有佢地出場先見到

咁快就約到
葉子開坑玩apex,唔知會唔會沉迷

METOO

仲好聽過av

Minecraft我覺得還可以 最少畫面唔會係咁fing
早排steam tomb raider 免費
Down完玩左唔夠一個鐘就fing到想嘔
再玩多陣就冇再開過

好似同叶有企劃會玩apex
千草都有係twitter搵佢玩

會戰勝歸來

之前試過玩mc玩到嘔
玩Dishonored同Doom都試過想嘔，但Dishonored開始投人個劇情之後就冇試過，Doom一唔係combat就會開始嚟料

Korone今晚精華：
夜に駆ける
血界
god knows
Lion

btw 其實有冇人知tama識唱韓文歌

吓 幾時講過

到底GCQ請左個乜野人返去
乜都識啲

做小粉紅真係忙
BTS世界大戰 正式開始 一日上4次熱搜 中國三星同FILA下架bts產品。

識幾首有咩問題攻擊戰都大把人唱過啦

又來啦

岩岩唱完歌咋喎

狗: 休息左啦

休息一星期係為左一次過chur爆

Ok
不過諗起佢識嘅技能就覺得呢個新人好屈機

唔係話玩black flag咩

PS4:咁我呢

100%先

個次序咁怪 點解唔玩左ezio三部曲先

壞咗咪啱
反正都係時候ps5

要幾耐先100

太重複
以前個d 100%真係不了

依家60幾

Ubisoft啲支線

咁岩今日last day

聽朝起身應該仲玩緊

仲玩緊

我連而家果D都唔識欣賞
電波唔岩冇計

百貨應百客
搵到自己鍾意既野就ok

星期五又忙到冇得睇

Korone twitter封面換咗佢碌鳩

戒hololive 第14日
尋日見證tama 同接上6.4k
仲有1星期放監

係6.5k

到底holo會點揀

優位性ありと宣戦布告した社築､プロゲーマとのジュゲム大戦争が勃発してしまう【にじさんじ切り抜き】

點解佢咁顛

隻狗係咪痴線，半夜又打左6個鐘刺客教條

狗：輕鬆

24小時刺客最顛

24小時

已經整定part5 thumbnail
之後就開新坑AC black flag

全部都係連續開台

究竟睇左幾多分鐘先計一次
50萬人睇

10秒

隻狗臨尾仲話唔好意思 直播咁短
6個鐘都短

對佢黎講算短
6個鐘叫做熱完身

其實佢係咪鐘意玩遊戲時間長既遊戲

唔知佢有冇講過原因

鐘意打機，一投入就唔會想停

係狗下面

冇特別 純粹上癮

佢提過私下都解左AC支線, 但始終都想開台同大家一齊打

上次24個鐘仲話唔係耐久係普通玩

係全職GAMER角度的確係普通
而且AC呢類24小時其實好短

Tama鍾意玩UNO?

剩係玩到uno

玩多次pien RTA

Festivaluna係咪已完

連ICON都無

玩日文game傻系台仔唔識睇

我係傻閪

玩MC吧

上次同tuna玩
打ai打左半個鐘一場 勁尷尬

我覺得佢每次開live都要對住個chatroom一個鐘仲尷尬

幫你唔到

個chatroom應該有一半人唔識日文
有人刷草就跟住刷

Shark 791K放緩

1個月800k

前面聽到大家提過鯊鯊既前身，我就去搵黎睇下。
鯊鯊前世都幾勁

PS4唔停，佢應該都唔停
上次都係咁

今日youtube會員到期 諗住做印度人

用Nord跳過去之後
發現貨幣係AED唔係盧比
照去
但係話我Apple store係香港買唔到
之後諗住轉區
點知佢話我張Visa唔可以係嗰個國家用 tap&go嗰張都唔得

求教學

玩Apex都lag到爆 點玩其他

用網頁版 然後用nord vpn每個ser不停試 試到出盧比為止先比錢

今晚巧可老師+NENE打APXE，到底會爆出咩火花

二百幾蚊 同埋單人冇咁多野睇
但多人又要等埋yuna

真心好勁喎。
我睇精華見到片尾個首MC既RAP，我仲特登去搵返原片黎睇，好正

原來要用web版
我發現i瘋app版88蚊個月 WEB版先68蚊

落地成盒

又要移民

外賣成雙

Apple要抽水

六粒鐘對隻狗算係咩

梗係，人地耐久王連續唔斷成28粒鐘

耐力狗

佢連動果個vtuber咪係飯田ぽち

Nord有d server係咁，要揾第個試

係

佢個造型真係好痴線人體彩繪

lofi會唔會好似son咁可以殺出一條血路

發覺ayame好撐會長竟然陪佢唔開台咁耐

Lol上唔到分咋

原來5期生自己好似有個MC SER?獅白負責管理

連動未解禁嗰陣？
而家應該入哂holo啦

好似係，NENE講緊以前D野。

是但啦 又唔係係你個袋度攞錢

打得比想像中好

睇睇下精華變睇直播
再睇就睇耐久

nene 教西班牙文

好悶 一朝早有咩睇

nene

Super español de super nenechi!!

睇雨宮太陽玩mario

追返patra啲片

爛狐集

Drink wink wink wink

仲可以買返花譜個live

正常都有

パトラ搬屋個包租公覺得佢一個女仔租咁大間屋好可疑要佢比證明租黎做乜

驚佢開party呀？

一開始應該以為佢做雞接客

佢本身琴日就完左無得睇
諗緊買唔買黎睇下

慘 唔想俾人知做咩職業都誤會

有錢租唔比咩

真係唔比 最後send左勁多野先比

ポルカ蘿莉音

日本租屋好撚麻煩，唔係你有錢就租比你，
佢哋好驚你唔知攞佢間屋做咩，
如果外國人租屋更煩，唔係個個肯租俾外國人

パトラ仲要混血 最後應該因爲佢老豆係醫生當左佢係有錢大小姐先租 幾好笑

慘佢應該住東京？

應該係 佢話搬近d都心方便其他人去佢度

又混血？？又比人以為做雞
咁個中之人味好靚女?

混血就靚係咩概念

又出

太好賺

自己google

真 混血兒多數靚

不要吧

Google左 唔似混血兒 但似雞

依個中介好似尊同でび介紹 遲下應該接哂全部v單

之前有唔少人搬屋失敗搬完冇上網，又唔比嘈

佢搵左成個月 不過近都心應該都唔會伏得去邊

幾時肯出第一第二第三皇女

諗起會長搬屋先發現冇燈

佢依排成日吹奏フレア新屋

有出過
唔記得邊本書送嘅特別卡

我有冇記錯，WIXOSS係咪出過動畫，仲有2季？

not the right to go back home yet

not the right time

兩季中間仲有劇場版
來緊仲有新動畫

睇落幾高質

睇埋呢星期就冇得再睇

第一季係咪小玉個季？我已經冇乜記憶，淨係睇過第一季，取代他人？

SOR
應該係兩期先啱
1期1、2季、劇場版、2期

同holo比既話一定係

我入到黎 一張圖都見唔到

日清識貨 呢三隻我都好鐘意

上次周防同團長上過去Flare新屋就好似返唔到轉頭

my home only has pekora

三種食材

原來係咁... 鴨 洋蔥 兔 又多個新梗笑

peko peko

wixoss，世紀深坑

呢個好笑

佢入第2季 跟劇情改rule
幾副deck啲舊卡變晒廢紙
之後當普通動畫睇算

嗰陣幾萬円bid張咭再運返香港
依家變咗廢紙
諗起都覺自己on9

估唔到巴打都沉迷過
卡game就係咁, 出新卡就舊卡變廢紙

利申: 屋企好多廢紙

真係好慶幸自己冇入呢個坑，太唔保值。

佢仲keep到唔執
可以再出動畫呢下好嘢

不過我覺得動畫先係wixoss本體
又可以睇囡囡俾人呃入局

先導都未死，
btw先導同wixoss比，邊個梅啲

點比

又黑我呀女TUNA

唔係箱推yuna分分鐘少人過佢喎

你係咪未死過

其實d港v會唔會有睇呢個post

本來我係箱推先睇埋Yuna
經過上次青鬼打機回
真係有興趣睇佢直播

裹人格大猩猩

男v有,好似以前離離嗰d,企鵝好似都有

每日都有得睇

tuna asmr

係喎離離去左邊，之前都會係依個post出現

點解12同13唔整個做一個live

佢有時都會出現,只係改左名

拎個香港人同人哋比

係超級唔保值
啲嘢過一彈就跌晒價
好多人都係收自己中意個V翻嚟J
冇人玩

wixoss

呢個應該係我見過最用心剪嘅中文精華

我副Tama desk

wixoss如果唔係岡媽既劇本應該更加低知名度

軍票

其實個劇情真係好爆，取代主人。
成千上萬既少女重覆做同一件事

仲有亂倫

WTF，我冇睇到後面，原來有D咁既野
有時間都要補補，當初都幾鐘意呢個系列。

第一季已經有
反而之後提都冇提

嗯...睇黎係我失憶

yuna唔知個心諗咩 見人勁咁多 會唔會灰

所以開多左live?

得第一 二季好睇
之後個啲都係屎

【注意事項など】
......
...
・個人勢が商業目的として活動して行くのはとても厳しい世界だと思っています。
ですので、大好きな事だからやってみたい！大好きな事だから続けられる。
そんな気持ちで応募してくださる方をお待ちしています。

有清衣做1季主角就夠

可能佢寧願個chatroom乾淨d

冇咁多中文？

個人勢係指公司比完皮唔撚理姐??
但2塊皮 畫師都幾出名 應募既唔會得2個
咁究竟yuna中之人係有咩優點先比人揀中 我睇過下真係唔各yuna有咩特別好過人既地方

唔請yuna tama唔撈

可能佢係應徵者入面最突出個個掛
講真我睇得出佢有潛力
但真係要個導師教下佢

唔止 仲有刷icon同淨係識かわいい同草

我唔知點解覺得tama醬好似有做過直播既經驗
但yuna就真係0%經驗新手

唔同人會養到唔同chatroom但係依家依種肯定最差

工欲善其事 必先利其器
Yuna用ASMR 開荒
應該搞好枝咪先

BTW個人勢樣樣都係錢
佢會員都未開
直播對佢依家係零收入
惡性循環

乜柒都唔講好過複製貼上同表情撚

Vg呢隻垃圾卡gane到依家都仲咁賣得真係世紀大難題黎

睇得出tama有經驗
OBS用得幾熟手, chatroom配色, 對觀眾反應等等
同yuna真係好大對比

係
所以見d人咁迷tama 我不嬲對佢半信半疑 佢太多野都有業界二線水平之上

病，休息

鯊鯊795了

仲有お疲れ様

まったまたね！

可能係GCGuild想搵個機會媾JK

呢句比埋icon班撚樣都唔識用

有人刷個感覺好似熱鬧啲喎
起碼唔洗同空氣講野

係喎

覺得最好玩係白宮咁 個chatroom雖然有d顛又會串佢但係白宮會仲顛 有時又串下dリスナ 幾好玩

Tama 自己一定有資源搞後制嘅
你見佢翻唱都識整靚個MV

有經驗都可以指有練過姐
佢係新人呢樣野我冇懷疑過
配音技巧之前都有巴打話應該係養成所到練出黎
反而想知養成所會唔會有可能教埋OBS之類
抑或佢應徵到出道個幾個月好認真咁試OBS

問題係淨係係度刷 即係人地開演唱會都會9up下搞下氣氛有少少互動 但係佢個台d觀眾搞互動又唔知佢up乜 淨係識係度刷 都唔知做乜9

TUNA未又係同一班台灣仔睇

希望TUNA轉型做藝人

唔知korone有冇得做一陣一姐

咁你可能都會幾鐘意睇刀也

最憎睇男人

剩係聽佢唱過歌
其他直播點樣

覺得你哋對班台仔太高要求
依家至少比支那人打埋啲”kksk”等暗號既情況好少少

尋日歌回都仲係咁

kksk 唔係日文嚟架咩

嗰邊少好多中文字
真係可以同Yuna傾到計

上星期新歌:
白城レイア - ヒプノシスマイク 中王区 言の葉党『Femme Fatale』

小宵＆竜縁ニコ - ガランド/ピコン

緋惺 - 春ひさぎ - ヨルシカ

ViANKiE - ヴィラン

HACHI - 食虫植物

希来里パイ & 江戸レナ - Giga & KIRA - 'GETCHA!' ft.初音ミク & GUMI

memex 主音 - 【アラン】 - 田口囁一 / ０キロポスト・モノローグ

memex 主音 - 【アラン】 - 鱗（うろこ）(cover)【memex】

焔魔るり & せんのいのり - ≪ビビッドアーミー≫ビビッド・ビビッド・バレット

焔魔るり & せんのいのり - ポッピンキャンディ★フィーバー

花丸はれる - Laughter／Official髭男dism

Sifar - REPLAY & REFRAIN

夕月ティア - 【1周年記念】愛言葉Ⅲ

我呀女成日讀我CM

ASMR青鬼

比支那人用到濫晒，我見日文觀眾依家都係用番かわいい多

青鬼邊係asmr呀 你有冇睇㗎

日本人用ここすき而唔係kksk用英文搵鬼睇得明咩

開拓新市場

可能得

如果係我，都係覺得直接打かわいい/可愛い

”I'd be glad to collab with anyone from now on”
屌你，隻雞假撚到

少數可以穩勝獅子的game

nico彈幕用語嚟

又諗起當年nico全盛期
要限額做免費會員睇片

唱緊多拉A夢OP

之後係麵包超人

所以成件事好ON9直播嗰陣用nico用語 仲要係人地唔會用嘅format

但第一個就同486雞同鴨講

笑撚死
而家B站燒緊るしあ
個字幕組又就散

佢地覺得好潮好融入到日本人個環境架

係咩? 正呀喂

發生咩事

依家全世界都叫唔好Upload 新片
你唔跟就燒你

有無懶人整合包講下咩事

BTW holo 每星期都有新燃料俾支那燒

無啦啦燒平板做咩？

るしあ同船長雜談講左coco教佢英文

真係得虫獄人先會小小事就燒

好忙喎班小粉紅

繼續燒

#663
再講多少少，係字幕組自已搞出來，不過咁樣內鬥法都超越左on9來形容

懷疑果班人平均年齡低於13歲

魚蛋論，不斷惡性巡環

同小學生話人過界冇分別

幾時燒埋mio，
好似話尋日都有提過coco

笑死
不過我相信露西亞唔會理

MK底 隨時直播屌你全家

Burn

唔緊要
B站全部字幕組散曬我最開心
養慣班"大佬"真係會害撚死班V，以為自己大帝咁
之前又話點解字幕組點解無得同班V直接聯絡

心諗如果有既，以d炎上你重唔將全部私人對話放上網咩

るしあ：一拳一隻支那仔

狂戰士爆氣，直播爆氣
久違地拎個新SKIN出黎，病嬌化，B站D翻譯組一定驚到瀨尿

佢本人SC第二高，放埋chatroom出來都仲壓得住全部人
但個字幕組唔係第二，壓唔住自已友批鬥

又有花生

LM又停三個禮拜
SC第二又點會長SC第一添啦

B站堆字幕組全部廢鳩黎
狐狸班人又話del片，del到而家都未del
兔班人本身就係撚樣
火班人走黎舉大旗話做返海盜

個個都on99

全部都係等19號的最終結果

呢D咁既台獨Vtube公司點解唔踢出中國市場等佢地無得賺中國人錢

一開始狐狸班人話過一日無就del片
而家潛曬水

根本佢地就唔想無左"大佬"以個光環

Tuna其實都ok 歌又唔係難聽 asmr朗誦又幾舒服 玩青鬼嗰陣變聲更加係屈機 可惜佢同期係Tama

佢同期唔係tama既話
應該冇咁多台仔

あにまーれ唔係大叔箱黎咩

內卷化
費拉不堪

點解燒得起
佢自己即刻cut話題咪符合哂班支那仔期望Holo成員疏遠會長

提都唔提得，一提就要燒

到處都是底線.jpg
起碼講完名後掌嘴三下即時土下座先唔使燒啦

佛地魔

再講一次：中國人是最撚親和冇底線嘅民族

其實最後係燒鳩字幕組點解upload片
根本大家都想睇返，係班小粉紅鳩咬

琴日有單新聞話咩小粉色燒鳩個泡菜團體 行為一模一樣

佢地真係防彈
而且講到尾中國就係侵略人地國家

芝麻人堆紅線多到可以舖紅地毯

唔係得個字幕組比人燒咩

係，大家會錯意

想燒晒佢地

上次青鬼臨完果陣D人叫佢下次ASMR青鬼嘛

日本人好少會簡寫做kksk

哦 我見到佢問其他直播點 我下意思認為講緊之前啲

殘字大國咩都要簡啲 文盲係咁

nmsl

用密號 唔洗驚情報外流

TD GD ZF GCD NMSL CNM SB

4V

又要打j

見到個兩個雞鎚係到Fing黎Fing去 係有D燥
屌你老味邊個天才諗出黎

LM關注Yadog爆箱進度

可唔可以講返人話?

已經成堆唔明
剩係知nmsl 同zb

我覺得好撚可愛
唔鐘意就唔好睇
無人迫你

唔得 因為成個國家得返狗奴才

るしあ已跪，取消直播

台獨 港獨 政府 共產黨 你媽死了 操你媽 傻逼

睇落似玩緊舊meme
但唔多人明

寝落ち用都可以打j

飛機要日日打先健康

支語學家

淨係諗到黑人咬兩舊雞鎚個個

支語n1

可能打到訓著

由細到大被人不停洗腦
洗到變左身體既反射條件咁
有咩刺激就會有呢個反應

有meme就有人氣

巧可老師自己炸自己
落地成盒啦

覺得而家加太多野係佢身上反而搞垮演出
成日要夾硬拎出黎提 一提就要提3樣
少咁D元素已經做到第二把交椅
聲靚毒舌搞CP

明明NeNe 雞都好有心做
都係低人氣 有時真係好講運

大猩猩asmr

Btw 係佢自己諗
個畫師出過Tweet話係按照要求畫出黎 （出道前幾日

nene依家加左社長元素已經ok，成班都全肯定社員
笑死

咁都叫低人氣

好撚正

低人氣（5000人）

法國holo呢排好似冇人播支那驚 係咪被支那廠封殺了

其實佢2個平時同接數同sc收入都唔係低 純粹sub數對比同期落後姐
慢慢嚟 唔洗太在意

真係呢張 真係捉蟲

應該係

一家人最緊要齊齊整整 我要EN入Top5

Nene歌回次次都有聽
佢真係吸引我次次都聽Live

如果冇龍心事件 可能成個箱都日日播原神

holo真係做壞規矩
5000都叫低人氣

Holo係咪冇人玩原神

係 我估係拎唔到收益化許可

まつり私底下有講過想玩

原神果隻廣告法應該只要有個人識開台都會有

如何玩一隻成員被列為禁字嘅驚

唔係所有ser都ban晒

次次見到雞玩嘅game都好唔吸引 我係collab先睇佢

佢果日玩n64 mario 玩一關玩左個幾鐘

低人氣（10月得2次直播低過10000同接，30萬sub ）

佢打機真係唔勁

開住黎播以作支持
突然聽到咩殺你全家殺埋你朋友 我即刻轉返過去睇

即刻送個SC以作鼓勵

我都想做低人氣vtuber

做lo

我公主都仲未出聲

我要做最古參

艦b玩到有自己skin啦
點解玩唔落原神

g持

琴日Roboco 個35萬傷害 耐久打左17個鐘 好似冇人提起過佢

同緊TAMA比

希望出道有10萬人支持

原神冇俾錢掛

艦B收晒啲合作艦再開埋禁字嘅話
睇吓仲有冇V再玩

不過原神仲唔可以肯定
過左19號照玩都唔奇

收島風19號coco復活玩原神

親自解禁（指言論審查）

應該都穩定有10同接
連登實力

2434有啲冇工商都係咁玩啦

似封殺左

要好似華生咁先好睇

成個日本都玩

2434應該一開始有收錢
但玩多過一集嘅就應該想玩

holo堆底辺舊人引退轉生做6期生應該可以一個月追返自己個sub 8000同接

好咸濕

要有d 牙膏流返出黎

so cute nanora

然後過多一個月同接跌番原本咁樣

原神岩岩先賺左成千億羊
大把架仔玩

睇得多呢啲就嚟有同佢地一樣嘅閱讀能力 真係唔明好過明

其實除咗choco,robocco同mel仲有邊啲底層
前者能力問題，後兩者似當V係興趣多

Toxic gamer
啲sniper心入面應該都係諗快啲發脾氣鬧我

ptr

經理人定唔知邊個問佢apex啲嘢
仲要問L-star係咪好勁

含緊？

日本仔直情推到佢拎TGS第一 贏埋MHR 所以邊有可能唔食個氣流

木馬果啲講晒都當聽唔到
日豬本性難改

呢到啲人好dirty

沒有中國遊戲 日本人早悶死了

仲話日本仔睇到抄襲好嚴重 原來係得啖笑

結果 個個都狗衝去玩

我TMT都未出聲

全世界係咪得香港人叫比較清醒

個頂係四五萬冇計

聽日

入去之前唔記得較細聲啲先入
爆哂耳

下次除耳機先好入

ポルカ開4次台

佢係咪痴撚左線

pikamee 都玩，好失望

求傳心師
好多HOLO成員都開返自己台

石油王好能rich...
入左張3090

頭家就散啦

呢個系列又幾好睇

感謝各位一直以來既支持

cls4個post

上面4連

緊張個女

讚

哈哥入場

100百萬再生

佢都補咗句佢唔識政治

回家了

之前有巴打搵到GuildCQ 個分帳資料
想問下有無source可以share??
想睇多次

只係一般既5CH痴線佬

怪唔知之前洋蔥話開緊急會似畢業旅行啦
原來準備集體畢業

家無了，

但還有HOME(EN)

哇，果抽傳說中的台詞可以唔咬螺螄......真係好勁

鎮魂曲

洋蔥offline 聚會多左 其實係帶隊走人

呀女都幾全能 好有魔性

中之人山齊士說

Tama識唔識彈鋼琴?

全能到仆街

?

今次唔錯

載頭盔 唔驚

一世雙推tama yuna

5點幾掛8號
額外多咗時間睇V

返工前除波

咁西遠都有得排8號

跟住開口中 聽日準時返工返學

5點出9點除波

返左工先8號

原來仲同inui 同星街お泊まり

半夜掛有咩所謂
8點大家返工前就除哂波

有無見到「那個人」

同COCO裡應外入
因救助被炎上的赤井心，自願替其扛下台獨之名入獄三年。
人中之龍

睇耐久

引人返屋企先

去邊度都冇講

連登仔話唔同社邊洗唔講得㗎 一定係會長

又bin

@橙巴
Post頭tama個人勢係咪要改一改返做社團勢

不過見到呢個term tama開頭介紹係寫自己係個人勢
好似近排先改返

好彩見到係北海道垃圾 睇咗一秒就退啫

我無記錯的話
佢開頭真係寫個人勢

個人勢(?)

狗也不屌

反抗軍aqua 救bosschama

我都記得 好似上個星期先改返

哇屌 聽完先見到 入返去Dislike 檢舉

くろあ係邊個

想家了

你都無離開過

對住SORA都鵪鶉咁
救咩

希望大家唔好唔記得一陣有阿女個朋友

雞

佢個樣咁兇好難唔鵪鶉

4k 60fps apex

好多人話係神回 但我見到張圖都唔開胃
我認我係廢萌v豚

我都記得佢自己寫個人勢
除非曼德拉效應

ching有冇睇內容?要講既都係鴨啦下話

佢間運營係寫 個人勢vtuber運営グループ『GuildCQ』
非企業勢但背後有運營既個人勢 究竟仲算唔算個人勢

好彩果陣冇出聲

我都係 好彩

係我燈左會長19號一定無事

而家多咗好多2434嘅中文翻譯 但係全部都係得幾百views

我只是沒離開公主

佢衝30萬呀

彩虹入坑難度真係比較高

呢張圖好高畫力囉

尋日完咗30萬，依家係慶祝

你都無離開過家 又點撚回家呢???

應該等星期六放假，買返花譜個LIVE 睇

渣架

神回
利申:冇睇

個陣仲係一個都唔識 淨係識 月之美兔 獅子神 同EN

返工無得睇牙魚直播有無巴打幫手數下會員有無30個

你係咪唔知廢萌點解

我當年成日係fgo po推月美兔 但無人睇

Easy Breezy - chelmico (Cover) / KMNZ LITA

又嚟

被遺忘的vtuber

直接擺佢套個頭套個幾段出黎

TUNA開左了 快D同我去睇

個d係check san值
當年我係貼 十分鐘認識系列 同 nico nico合作3d 個次

link?

屌你冇SUB GE咩

都未開

有

你冇sub?

推月美兔最大問題係好多人都因為嗰條頭套片嚇親

呀女BGM大聲到仆街

係到貼下吧 之前unsub晒holo同烤肉人

new po

枝MIC就細聲到仆街

ok到斷埋線

Yuna早幾日直播 除左貓耳 之後唔小心除埋衫 有冇人記得幾分幾秒

完

tuna問大唔大聲冇人理佢

我睇完皮套先搞到成個Youtube變左Vtube

放送事故(新人)

完場
多謝大家支持

BIO 7